飛鵝山係一座點樣既山？ 睇完片先知好恐怖 ［2］

歡迎再討論。

咁都開到2

無聊post

送多條片俾大家

是日行自殺崖，條女著到好似冇著咁

上次我都出post講 上山影相唔覺意簡左條最癲既路 條路係有上冇落 行錯一步就冇命 我帶埋1.5L水無反相機20000mah尿袋行山仗頭燈電筒電池又好鬼重 行左耐都未到頂有諗過報警算

竟然開到post 2

自己on9都攞嚟打飛機做乜鳩， 你都話自己新手 就學人做多啲research先走去行山啦，又唔講行邊條路上， 淨係南脊上都幾條啦e.g. 崎嶇,高危,日落脊

對行開山嘅人嚟講蝻蛇尖南脊真係唔算難，係多 浮沙碎石要小心上落

瞓醒居然見到1001

無問題啦

都唔係嘅
上一串都有1~2%文有啲營養

連仔：望落好簡單

個條路根本只適合上山，唔適合落山

落山難度比上山高

個日見到鬼佬鬼妹反向行過黎準備落山

然而明明飛鵝山行正規路線就係正常，標題又唔寫自殺崖

鳳凰山重多危險位喇

行上頂再行石屎路落山咪得，本身上山條路就唔難

其實冇咩好討論 都係睇你行邊條路線 我唔係險線派 亦都唔係每次都行家樂徑

呢個PO都真係幾撚ON9,照樓主睇法有咩山係唔撚恐怖。本來山/自然環境就suppose唔係比人行嫁啦香港真係好撚多好似樓主咁既人大驚小怪驚死驚到閪咁。

我記得之前有人痴線到帶細路行南天門果d 位

成班冇裝嘅學人攀石，冇事係你好彩，有事係你抵死
邊個叫你行飛鵝山要响自殺崖度上，邊個又叫你行獅子山要响個懸崖度上，行山同攀石都分唔清

上斜落斜跣到仆街都可以玩下, 懸崖位真係驚, 心理壓力太大.....毅力玩下雞公/青山就完全冇問題

Kelvin Yuen又殺多個人

見過呢種人，阻住上山d人
佢跌落去，傷到自己都算，責到上山d人根本冇得避

青山腹地都唔簡單

大把懶西唔想上山辛苦所以選擇係個邊落